有冇人覺得以前宇多田光唱片好似打尿震咁

近排無聊煲返獨舊日劇hero
次次睇到最尾片尾曲都頂唔順
真係好難聽！好難聽！
好似打住尿震唱歌咁
有冇人有同感

打錯標題
唔係「唱片」係「唱歌」先岩